成龍係工廈有間秘密豪宅

佢話遊客唔會到工業區 所以就係到住

唔知係入面食咗幾多女

成間倉佈滿龍精

我要奶

段片應該好耐喇
山尾街47號,早幾年比阿爸個partner買左,
而家做私人會所
裡面d 裝修大部分改晒
三樓d 酒櫃有保留部分

好想比成龍晚晚屌到射

張中式床

好撚多年前啦
一早賣左

好羨慕有錢佬可以有自己既私竇，做乜都得
打沙包練拳又得

但住工廈唔係犯法架咩？

禁錮都冇人知

淫蟲真係識嘆

邊個會拉？